# Описание 
Голосовой ассистент Василиса в зависимости от услышанной фразы выполнит установленное действие либо сообщит, если данной команды нет в ее функционале. 

# Стек технологий 
Python 3.6, gTTS, Pygame, Selenium, BeautifulSoup4, Dataparser 

# Функционал 

* Повторит любую фразу по команде => “Василиса, скажи *фраза*“ 
* Включит музыку на сайте Вконтакте => “Вася, включи музыку” * Прочитает главные новости с сайта яндекс => “Вась, яндекс новости” 
* Включит таймер на указанное время => “Вася, включи таймер *на 5 минут*” 
* Скажет сколько время по команде => “Вася, сколько время” 
* Откроет сайт яндекс =>